<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bicycle categories on My New Blog</title>
    <link>http://examplesite.org/bicycle-categories/</link>
    <description>Recent content in Bicycle categories on My New Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Oct 2020 23:28:00 +0300</lastBuildDate><atom:link href="http://examplesite.org/bicycle-categories/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cannondale F29 Carbon 3 (2014)</title>
      <link>http://examplesite.org/bicycle-categories/cannondale_3/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Oct 2020 20:56:14 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://examplesite.org/bicycle-categories/cannondale_3/</guid>
      <description>Стоимость: 107 846 руб. (скидка 30%: 154 065 руб.)  Доставка по России и консультация у специалиста: бесплатно При онлайн оплате: вернём 4000 руб. на карту Поможем выбрать размер, звоните: 8(900)100-xx-xx   Описание: Легкий хардтейл для езды в стиле кросс-кантри с оборудованием профессионального класса SRAM, 20 скоростей. Технические особенности: карбоновая рама BallisTec Carbon, амортизационная вилка Lefty PBR, двойные обода Stan’s ZTR Rapid, дисковые гидравлические тормоза Magura MT2. Подходит для спортивного катания в стиле кросс-кантри и участия в гонках.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Merida Mission CX 300 SE (2020)</title>
      <link>http://examplesite.org/bicycle-categories/merida_1/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Oct 2020 20:56:14 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://examplesite.org/bicycle-categories/merida_1/</guid>
      <description>Стоимость: 67 250 руб.  Доставка по России и консультация у специалиста: бесплатно При онлайн оплате: вернём 3000 руб. на карту Поможем выбрать размер, звоните: 8(900)100-xx-xx   Описание: Циклокроссовый велосипед с оборудованием предпрофессионального класса Shimano, 20 скоростей. Технические особенности: алюминиевая рама Mission CX TFS, жесткая вилка Mission CX TFS, двойные алюминиевые обода Merida Comp SL, дисковые механические тормоза Tektro Spyre. Подходит для
спортивного катания в дисциплине велокросс. Диаметр колес - 28 дюймов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Merida Mission CX 400 SE (2020)</title>
      <link>http://examplesite.org/bicycle-categories/merida_2/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Oct 2020 20:56:14 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://examplesite.org/bicycle-categories/merida_2/</guid>
      <description>Стоимость: 88 200 руб.  Доставка по России и консультация у специалиста: бесплатно При онлайн оплате: вернём 3000 руб. на карту Поможем выбрать размер, звоните: 8(900)100-xx-xx   Описание: Циклокроссовый велосипед с оборудованием начального профессионального класса Shimano, 22 скорости. Технические особенности: алюминиевая рама Mission CX Lite, жесткая карбоновая вилка Mission CX CF3, двойные алюминиевые обода Merida Comp SL, дисковые механические тормоза Tektro Spyre Mechanical disc. Подходит для спортивного катания в дисциплине велокросс.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
